Zij heeft mij geleerd om te weten me beter."
"Ah, Dorian, ik ben zo blij dat je het op die manier!
Ik was bang dat ik zou je terecht in berouw en scheuren dat mooi krullend haar ."
"Ik heb dat allemaal door," zei Dorian, hoofdschuddend en glimlacht.
"Ik ben heel blij nu.
Ik weet wat het geweten is, om te beginnen.
Het is niet wat je me verteld werd.
Het is de divinest ding in ons.
Geen sneer, Harry, meer--althans niet voor mij.
Ik wil goed zijn.
